成日講「連登仔唔係點點點既咩」，究竟乜野係「連登仔」？

親中又係連登仔
泛民又係連登仔
勇武又係連登仔
左膠又係連登仔
港獨又係連登仔
睇tvb 又係連登仔
反tvb 又係連登仔
毒撚又係連登仔
MK 又係連登仔
總之自己睇唔順眼既人就係連登仔

你自己日日上連登就唔係連登仔？

Jm9

好奇啫
原來只要標籤自己唔妥既人係連登仔就可以唔洗討論

唔洗左spin右spin喇
根本連登仔成日炒車早已是共識
成日俾人翻舊帳嗰陣就喺度講埋咩“嗰班人唔代表連登仔”
做人唔好咁賴皮啦好嗎？
一個post正皮過200，正負皮比例大於4:1，我就會視為連登主流民意

網上維園阿伯

究竟乜野係「中國人」
究竟乜野係「香港人」
究竟乜野係「警犬」
究竟乜野係「本土」

高登末期又係咁
總有班人日日高登仔點點點
明明自己仲勤力上高登

作為一個論壇就入面有唔同立場係正常嘅事，但係每個論壇都有一鼓主流。當一個post入面嘅討論一面倒嘅時候自自然然令人覺得連登仔嘅立場係多人like個邊。連登仔呢個term就自自然然就唔係指真係上連登嘅人，而係指用呢個term嘅人主觀地覺得大部分連登仔係點。主觀呢d野冇分對錯。就係因為大家都知連登仔唔係真係解上連登嘅人，所以先用呢個term概括。

以前高登係獨特先有「高登仔」
但當一個平台已經大眾化，仲邊有呢回事
正如唔會有人講「Facebook 仔」

梳囉
下次用"時事台班連登囝"

照你既講法，一個Facebook Post Like過200, Like同嬲嬲比例大於4:1，就代表Facebook主流民意?

可以套用埋香港人落去

成日講「香港人唔係點點點既咩」，究竟乜野係香港人??

親中又係香港人
泛民又係香港人
勇武又係香港人
左膠又係香港人
港獨又係香港人
睇tvb 又係香港人
反tvb 又係香港人
毒撚又係香港人
MK 又係香港人
總之自己睇唔順眼既人就係香港人

你自己就唔係香港人？

邊到有大眾化到，根本絕大部分上連登嘅人就係高登嗰邊過黎，就係d人覺得冇大眾化到先用呢個term。

有樣野叫主流架嘛
咪一樣成日有人話香港人點點點
咁唔通全部香港人都係咁呀？
咁乜野都唔使討論啦

連登仔就是無限分裂

上連登=連登仔
香港人=中國人

親中係五毛
泛民係五毛
勇武係連登仔
左膠係五毛
港獨係連登仔
睇tvb係五毛
反tvb係連登仔
毒撚係連登仔
MK 係五毛

得未?
唯有勇武 港獨 毒撚先係連登仔
其他一概五毛論
好難明?

你地咪又係標籤曬所有反對者做支那人同五毛就唔討論
仲好意思話人

總之有光環拎嗰班就係連登仔，炒車嗰班就係五毛啦

因為有好多人懶係以為自己與眾不同好醒目囉

仲未有圖？

如果連登仔同高登仔唔係同一班友
牙祖唔洗咁愁啦

港豬係咪香港人?
你係咪香港人?